網上行/HKBN用戶請入

近排屋企寬頻份約就完
本身用開BB100, 但上網有時會斷線, 見網上行做緊168 2G好抵, 想轉

但有啲問題想問
1) 我平時會上大陸網所以先用HKBN, 想問依家網上行連內地仲慢唔慢
2) 網上行多唔多斷線, 近排HKBN斷到PK

香港寬頻無海外頻寬 上大陸網慢到嘔架喎
識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

我網上爬上大陸網冇野喎
利申2間公司都有用

Btw留個tg俾我搵你傾傾啦

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks